政治不正確

以下係係連登政治不正確的建議。

我唔知大家對運動被有心人渣嘗試定性為港獨點諗。但拆解方法其實好簡單，就係直接自認中國人，而對準要落台既係無能統治國家既政權。光復既係真正既中華文化為主既國家。對準既係政權既暴力及對人權既剝削，要求既係社會公義及對人權保障，對準政黨而不是地方主權問題。

咁樣遇到既阻力會細返好多，同會令愛國果班落入兩難。

我知好多人會好反對。但呢個係其中一個方法。

直到你改變到呢個國家，從拾人權保障，再宣揚政治理想都未遲。但如果而家爭取唔到保障就閒話休題。

pish